凶宅邏輯

你喺我eshop 買貴咗就唔肯退錢俾買家
你喺我eshop 買平咗就要幫賣家自願退錢
輸打贏要嘅極致 標準商家佬邏輯

ps：冇買